認為出緊急法就攬炒成功既好天真

個市已話你知外資點睇
只要政府針對暴動既罪行出緊急法, 大大拉高暴動既人生成本, 仲睇下有冇咁多蠢仔同你掉汽油彈攪破壞

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

個緊急法只係用黎立蒙面法，咁係唔會攬炒

要攬炒最少要介嚴先得

講得出 蠢仔 呢兩個字就知係五毛

一野就露左以為自己扮得好叻啦

樓主咁快俾人認出 會唔會冇錢收㗎

起底 5毛 block